遲下警務處啊頭一定係中央派人黎做

依種權力支點一定會自己做番
同埋油水位實在都唔小
人工津貼權力勾結
可以控制晒香港大小嘅事務

再慢慢唔聲唔聲一步步滲透到高級白衫
再由中央成立個監警會睇實班香港警察
現在已經大把證據可以做野
仲有監控燈柱信用系統backup
一成立完就抽後算帳
可以隨時革扯班香港人
踢晒香港人走 比番中央人員做
白衫係中央嘅人做
藍衫唔鍾意都唔會反抗
反抗連份工都會無埋

因為上面多數都係大陸人
自然搵理由可以請大灣區嘅人做藍衫
慢慢取代香港人

中央做野通常先比甜頭你
等你develop左就override你
最後你被踢走

紀律部隊啊頭本身就國務院委任

之後會有大灣區警察
香港Condom轉做城管, 最多只會係公安Level
對上仲有武警 (大灣區警察)

唔洗諗依D 依家除左獨立搵美帝，冇其他選項！唔到中共干預我地

依家已經係
香港警隊係有黨員滲透咗N年
只係唔會明目張膽公佈

無L分別啦，依家都係傀儡